左膠，民主黨，都係綏靖主義，同英國張伯倫冇分別

我成功為歐洲爭取和平
我成功同支共爭取對話
我成功維護一國兩制正常運作
我成功維護法治

左膠就係咁垃圾

講緊你啊香港民主黨

雖然唔支持佢哋 不過個比喻怪怪地wor 佢哋係單純戀棧多啲

唔好搞大件事，制度內抗爭，遵守國際法。。。根本就一樣